[正視聽] 香港人，反抗！

既然有各位手足共識
由今日開始
跟我一齊嗌

香港人，反抗！

同意就幫推！

香港人，反抗！

P牌推呀

推

香港人，反抗！
五大訴求、缺一不可！

報仇!